黃心穎追魂call令馬國明動搖或赴美相會

黃心穎和許志安自4月中被爆偷食後，黃心穎赴美國進修避世。不過最近有周刊稱，黃心穎多次致電馬國明叫對方飛往美國相伴。有指重情的馬國明對黃心穎仍未忘情，已完成了《降魔的2.0》拍攝在放假的馬國明心軟動搖計劃赴美探心穎，但馬國明家人對此極力反對

來源: topick

有冇咁戇鳩呀

至於事件爆出時，馬國明為免影響其他人，一直專心拍TVB劇集《降魔的2.0》。之後，他放假期1個月，只間中為《白色強人》出席宣傳活動。

馬明早前向TOPick表示，趁假期搵真銀，安排了不少工作賺錢，暫未有計劃外出旅遊。

然而，有指遠在美國的黃心穎不斷向馬國明發短訊及視像電話，女方且表示渴望馬國明能飛到美國去跟她相會，有傳馬國明或趁假期到美國找黃心穎。

據悉，馬國明媽媽得悉兒子的出走計劃後極力反對，認為二人勉強在一起不會有好結果。有指一向孝順的馬國明為免惹怒媽媽，特意於出發前陪伴媽媽買菜，讓媽媽熄滅怒火。

如果咁都要一齊 就真係抵撚佢死

都唔係男人嚟 冇撚得救

馬明都係當佢係雞啫，有得屌唔通唔屌咩？
何況佢可能識好多花式呢

咪上個古惑女人檔呀，馬明bb

溝ali啦on9

push

Push

免費雞

臭

冇人想知

馬明唔好做傻仔呀⋯⋯
條女無得救....

當sp無壞喎
到時肯定咩pose都肯配合

最後當佢肉便器唔比名份佢其實又有咩所謂

馬明都戇柒鳩

如果咁都忍到，咁攞唔到視帝都無咩大不了

陳炳達私有化左

未結婚

關人撚事

關心下社會好過理CCTVB啦

咁同老鼠安有咩分別

社會縮影

咁都忍得，仲勁過韓信

直接含老鼠安咪得

想知點解傳媒咁都知

套戲唔係幾收得

超越埋勾踐

無鳩聊 咁都上到熱門

中出即飛

收到風其實係黃心穎同tvb高層有嘢，所以依家拎呢單新聞做煙幕
條女都幾好手段

咩風

唉馬明咩人呀sp?做到咩

希望馬明心穎有情人終成眷屬

擺明tvb宣傳黎啦

之前可能屌都未屌過

毒撚忘不了情

馬明bb你值得更好的

馬明係有咩信仰令佢咁快走出綠帽陰影

依d野 理q得佢啊

係咪男人呀....佢大把女可以溝啦

陳炳銓係咪？

馬明（真on9)

做SP算啦 屌下閪又有波揸

馬明不如考慮下唐姨

鶪